1915 - 1930 左右維講 (星期一至五)

1915 - 1930 左右維講 (星期一至五)

開始

講緊

大律師公會主席戴啟思被拒入中國大陸